張超雄，蝻亞狗之父

Ust蝻亞仔有冇去問候老豆？